# Репозиторий для домашних заданий по курсу DevOps
## ДЗ 2.1
#### Дирректория Terraform содержит файл .gitignore. 
Игнорируются: 
- Local .terraform directories
- .tfstate files
- сrash log files
- override files
- CLI configuration files

## ДЗ 2.3
#### Ветвления в Git
Цель задания - попробовать на практике то, как выглядит решение конфликтов. 